全民捉未夠秤半廢老偷用兩蚊搭車

日日大把半廢老大搖大擺用兩蚊，請幫手捉佢查飛，後果一樣係罰五舊

你點分義士定廢佬？

唔好搞到連支持都變唔支持啦， 老唔一定係廢